絲打會唔會同無興趣發展既異性單獨出街？

睇戲食飯行下街
會唔會有興趣先會出 定係食餐飯無咩所謂

會啊 朋友唔係男就女 你唔洗FF

其實單獨食得飯，多數有性趣，一係就fd到打band

緊係會
有免費飯食

少啲性幻想
唔少女人好鍾意識朋友
我尤其以前個樣柒到喊，都約到識嘅女仔好幾次
佢地食餐飯，就係食餐飯
男人先大把企圖

齊齊食二手飯？

約食飯時有啲男仔唔想俾錢又點睇？

zip時間渣 傻仔

岩呀

同我單獨出開街大概有6-7個，全部好朋友

利申靚仔

女人對男人有純友誼
男人對女人無純友誼

我覺得如果冇伴侶，你咁講都唔錯得晒，但有伴侶都約出黎，就多數係有趣or收兵

識個朋友啫
男女都會啦
當然要係對你有興趣，講緊做朋友嘅興趣，先會單獨出街
未必想發展

無關係 身邊最熟個幾個朋友都係女仔Fd
大家都有另一半
純友誼

個樣同友誼純度成反比

講掂數先出喇梗係

出得去食飯本身就係機會
表現唔好咪純友誼
表現得好咪有機會

認同

要講明講實囉,唔想之後有什麼誤會.
答到九唔搭八就似收兵.

試過有異性主動約我食飯同主動話請我既

講過特別啲既
有一個係高妹嚟既
主動叫我去海洋公園halloween同星期六返完工同佢食飯
最尾同佢一次出街係我同佢食完糖水(先傍晚六點幾七點)臨尾佢跌爆左部電話 我之後約左人食飯 俾左個地址佢同佢講邊間整得好 無陪佢跟住無左下文 見佢已經覆得好hea
應該真係自己柒 搞到無左影

有興趣先會單獨出
無興趣果啲單獨出街好奇怪好尷尬咁
同埋都唔想令對方誤會

之前識一個男仔，佢有意想試下發展，就約出嚟睇戲、食飯，但我只係想同佢做朋友，我赴約係想俾佢覺得我唔係佢鍾意嗰type，之後無再應承約出嚟，久而久之friendzone咗

如果唔係有興趣或者friend到某一個程度都唔會
因為出到黎冇計傾

有女友仲約女仔單獨出街咩心態

普通朋友，一日1,2張snap有時傾1,2句，都有3,4個月

睇個人點

得幾個就咪拎出黎講啦

有個情況比大家分析吓
同佢本身唔太熟,同學來的
係幾個月前有一次一班人約食飯然後集體甩我地底
得翻我同佢兩個人食 過程有講有笑(當然啦)
事後仲唔知點解越傾越密添
到左宜家snapchat仲有心心加三十幾火(相方dm第一)
期間亦有不斷約出黎行街食飯睇戲咁
有一次最深刻係有個星期六大家都有約人
果晚各自完左之後突然興起約左去觀塘海濱長廊 傾計玩下,搞吓笑,傾吓心事咁(傾到凌晨3點送佢返屋企)
其實已經有拖過手仔,搭過吓膊頭(幾秒果隻)但佢又唔抗拒喎

我就當然覺得有興趣發展先同我出街啦,點知同個同佢fd過一排既八婆fd(八婆有睇開連登,Hi八婆)傾我嘅睇法時就話喇,其實佢不嬲都可以同男單獨出街咖啦,之前仲有過幾段戀情(多過我),叫我醒吓啦懵炳

咁我心諗,其實又有道理既,會唔會係自己諗多左 ,我對佢而言只係友情,好朋友呢?

呢度講少少背景,唔高大唔係靚仔,做開運動,講野幾幽默,傾到計,條件一般,自覺好仔

佢矮我少少,唔係港女,家境唔錯,性格平易近人,不過個人有啲懶神秘,亦知道佢不斷有狗公追(拒絕咗 應該係)
黎緊佢生日,究竟應唔應該去馬呢
最緊要係想絲打們幫手分析吓,其實同個男去到咁既地步會唔會係有興趣呢
自知有可能會錯意,不過都想知我地究竟係咩一回事
有冇人明呢種感覺

兵咋

呀大師咁點先唔係兵？

成功左咪唔係

呢個case睇落機會唔算細 但如果佢係player/成日同異性好fd就另計

佢攞咗我張相又點睇

唔係話佢frd話佢成日同異性出街咩
我估佢個女仔frd應該了解啲掛

咪試下先
得左就恭喜你
唔得咪當上一課搵下個
反正冇野可以輸

除非好friend

會 但嗰幾個都係中學雞識落 差唔多十年朋友

咁都仲要睇下平時聯絡既頻率既，密既就唔多唔少有好感

男既追女都要諗咁多野 on9

人地都開到口叫你醒下你就醒下啦

唔好FF啦